如果我隻貓識講野

第一句肯定大大聲屌鳩我唔識影相

我影

我女朋友影

好撚肥美

想影你條女睇下

好可愛

不了

你隻貓黏女朋友多D定你多D

白色痴我
第2隻痴佢多

喵： 你只是一隻公

兩隻都仔黎

貓: 我粒蛋去咗邊呀屌你?!

切左啦🌝🌝

磨牙磨牙

喂•••我唔借錢呀

呢個仲肥